有冇感情決裂後 家庭輔導救得番既case?

我覺得唔係唔愛 只係中間有裂痕
家庭輔導真的幫到嗎？
有冇成功例子可以鼓勵下

一定有成功例子
睇你肯唔肯答出第一步

父母?
其實都幾睇2方係咪有心同埋動力去做D改變
唔敢講一定有用,
不過如果2邊都有動力, 有個輔導員幫下手, 等大家明白大家多D, 期望又調整下
個裂痕會修補返D都未定

我同太太 唔係父母

如果太太覺得都想試下一齊修補下
有D婚姻輔導可以預約架
不過就係收費服務黎 唔算好數, 幾百一次, 大果D NGOS都會有

BTW 有無改變..都真係睇雙方O唔OPEN去進入輔導狀態
唔係識好多野, 希望幫到DD

有
但你要明白輔導既結果唔一定如你所想
亦唔一定係完滿
最後段感情都有可能會結束

起碼有機會先 即使0.1%

睇係你一相情願定雙方都有意修補

從來分手都係單方面嘅事

佢提出去見 唔知算唔算雙方有意

點解唔自己傾

傾唔埋冷
佢好冷淡咁
唔想講太多 但佢願意去見 咩方法都試下

已經係好開始 你自己要有信心 專注下自己先啦
吸引力法則

同男朋友做緊
去咗第一次 1200蚊一次
感覺有少少幫助 至少喺姑娘面前講到d平時兩個人唔會對對方講嘅說話
輔導員會引導你講自己心入面嘅諗法
可以試就試下 好過冇試過